就在一週前，愛達荷州一家合作公寓的代表聯繫她，為她供應酸奶。 “當我送出最後一杯酸奶時，我會哭的。” 由於缺水，小牧場的主人正在出售他們的牲畜。賴莎·布魯納2021年7月29日 
 水果中的纖維也有助於酸奶中的活性培養物作為腸道中的好細菌茁壯成長。 烤核果和酸奶是一對甜美、夢幻的情侶 
 這種細菌被混合在老鼠的飲用水中，就像酸奶中的細菌一樣。 通過胃治療大腦:調整腸道微生物組減緩小鼠的肌萎縮性側索硬化症 
 成品可以溫著吃，也可以在室溫下吃，酸奶醬和烤蔬菜可以提前幾天做好，很適合我一直追求的輕鬆的夏季烹飪。 阿富汗風格的烤茄子配西紅柿和酸奶是一道夏天的美食，艾麗·克里格，2021年7月1日，華盛頓郵報 
 停止種植大豆將直接影響世界各地奶酪、奶油和酸奶的進口。 到2050年，歐盟進口食品的很大一部分將面臨乾旱的風險 
 搭配熱醬汁和你選擇的冰淇淋、鮮奶油或酸奶一起享用。 製作“The Chew’s”卡拉·霍爾粘稠太妃布丁|卡拉·霍爾| 2014年12月28日|每日野獸 
 第一點:它讓一位暢銷書管理大師與一家時髦的酸奶公司展開較量。 一場訴訟如何展示了美國的問題|James Poulos | 2014年10月20日|DAILY BEAST 
 對喬巴尼來說，“如何做很重要”是指他們的時尚酸奶是如何精心準備的。 一場訴訟如何展示了美國的問題|James Poulos | 2014年10月20日|DAILY BEAST 
 為什麼希臘神蜂蜜味的希臘酸奶看起來是有益健康的，儘管每24盎司一盒含有99克糖? 你的健康食品隱藏的糖炸彈|邁克爾·舒爾森| 2014年7月8日|每日野獸 
 然而，在未來到來之前，“吃酸奶是為了草莓，而不是為了細菌，”麥克法蘭說。 Carrie Arnold | 2014年6月25日|每日野獸 
 安布羅斯點點頭，叉起一大塊煎蛋卷，在希臘人端上來的酸奶裡攪了攪，然後嚼了起來。 有人來到城鎮，有人離開城鎮|科裡·多克託羅 
 她擦乾了眼睛，擦了擦鼻子，吃了一勺酸奶。 有人來到城鎮，有人離開城鎮|科裡·多克託羅 
 酸奶、奶酪和準備好的幹豆是最常見的其他食物。 阿爾巴尼亞地區手冊|尤金k基夫